路西法效應

平時睇happy kongner都淨係睇籃球
原來其他片都好撚高質
大家如果嫌長唔想睇可以自己search路西法效應
或條片頭10分鐘係講路西法效應

我一路都唔明點解狗係咁無人性
終於有得解，我地最最最要推翻係極權政府

push

推

如果睇完真係覺得好中既
幫手share下都得架

其實睇完除左幫黑警洗白外仲有咩用?

點解你會覺得係洗緊白？

睇咗起碼可以知班狗諗乜
但唔代表同佢哋洗白
就算有心理學理論
做人做狗都係自己揀
而佢哋揀咗做狗

因為表現出黎就係人係體制下會冇左自我，班黑警所做既都係人係權威體制下既人性選擇，咁同話「佢地都係身不由己」有咩分別?

所以我唔同意share, 做人做狗係佢地自己揀。

另一個人有解說平庸之惡。
「我都係個普通人姐，我都係打份工姐，做咩咁對我」
正正係tvb記者同班警察心態。
但企得係個個崗位，我地對佢地既專業有所期望。
而佢地心態多數推搪話「我都係聽老細支笛姐」

Share都可以丫，比佢地認清平庸本身都係罪惡。

冇衝突，黑警個制度冇得救已經係共識

呢個channel不嬲高質

不得不推

一定要開獨立調查委員會調查警察612濫用暴力呢單嘢
有咩理由為左5個暴徒而打傷射傷八十幾人,放成150粒催淚彈
警方唔係成日話自己受過專業訓練同埋好克制?點解好似係林鄭養的門前惡犬咁

睇咗覺得香港YouTube有救

幾好呀 理性既

要外力介入